歷代芒亨邊一隻係最好玩 遊戲性最大？

我投2G 當年同fd子玩2G真係好開心

mhp3g

金海龍

兩黑鎧果集

MHP2同2G最爽

2G經典
3G有水戰好新穎
4G公會任有少少做壞左，不過140怪係幾有挑戰性
XX唔同style好正，二名怪都好過普通亞種

各有各好

搭單問 最新隻MHXX嘅畫質真係同段片一樣？

用實機玩其實無你響電話/電腦睇咁差
而且好多時無咁既時間去留意風景，XX啲怪好撚好動

轉左任天堂之後就無用

2G
長槍打死超2金獅

2G

3g 3ds好清

3G

3G係靚過之後嗰堆，因為直接用Wii素材
但如果之後嗰堆仲用Wii素材應該會窒到痴線

最好玩唔知
最垃圾肯定係4,4G
啲所謂新元素全部都戇鳩

操蟲棍做壞規矩

我覺得P3垃圾啲，失晒平衡，好鬼易玩

P3 超垃圾，隻水獸真係慘

其實MH3個水戰我真係覺得唔錯 可惜之後冇咗

笑左，唔講3G，我諗PSP連XX都未必run得掂
銷量無點大跌，係XX撞左Switch先明顯跌左，但keep住長賣

今時今日仲講2G果d肯定冇玩過近幾集

3ds畫質點差都好過PSP，仲未計佢有60fps。
咁多集都有追係XX無買，頂佢唔順加兩隻怪搭多幾隻亞種就當新game出。

1最好玩 夠難

4G
狂龍病好中二

淨係用冰弓單挑贏過

其實都係人為姐, 冇人規定蟲棍成場只係跳斬騎怪控場既
唔9跳就咁輸出都唔會比其他武器弱
如果要規定支麻蟲棍成場只係跳既話不如叫佢去定番算啦

一定係2G

冇護石嘅就好玩

psp時期

相反我d fd係唔買x等佢出xx先9衝去買
不嬲mh資料片先係完整版前一隻都只係試玩版
但買既人一個願打一個願挨冇得怨

mh4g

一定係psp有得玩果D
任記版都係垃圾
利申:曲

如果你buy佢個狩技同風格系統既話mhx或者mhxx g位之前係最好玩
不過生態好垃圾

至於mhxx g位我個人覺得係狗也不屌 根本係靠屈血量同唔講理既秒殺連招去惡心你 同4g既百四一樣咁on9

XX覺得幾好玩不過認同前面位巴打，似DLC多過一隻新game

印象最深就psp第一代mh打紅黑龍要帶野合冷飲，沙龍潛地/水龍潛水到夠鐘真係人都癲

認同二名d血量真係太多

唔只蟲棍
我覺得礦工公會任務同極限狀態都係戇鳩

二名我覺得還好，獰猛仆街啲

4啦
多左跳之後好玩好多

根本就唔應該叫獰猛
依家搞到狂龍化孤兒仔
你話獰猛都係狂龍變種出黎都話

3G+4G最好
3G有玩都知咩事最撚好玩一定係佢
4G係投比過場動畫同單機故事
呢2樣XX明顯差好多
有二名係好但一刀切走哂所有亞種令到D冇二名既怪冇打既價值

依樣唔贊同，二名同原種既素材同裝無衝突，問題應該係螳螂裝同武太霸道，唔係核心玩家無必要亦無動力整螳螂以外既裝備

所以佢就加左檸檬比原種, X果時二名同檸檬武器都各有千秋既
但今集二名同檸檬都係輸家, 螳螂武好多都好頂級
所以講到尾都係裝備平衡問題

應該話冇咁多樂趣
比返D亞種出黎都多種玩法啦
有雪獅又冇沙獅
綠毛虎鮫黑鎧呢D應該留

舉個例，銀嶺大劍加匠計期望值係高過螳螂，但CP值明顯螳螂完勝

有啲有特色既亞種cut左係幾可惜

打極限你唔係4條友 根本打唔爆佢
不過點打最後都係4把重弩完場

XX同p3都係小鳩整出黎
想唔糞都難
3g一定最好玩
利申長槍

人肉魚雷

題外話，MHST評價好似都唔錯

st應該實出二啦，個系統係幾好玩

難喇
銷量唔太好
黎緊個大DLC根本一早要出

我只係玩過2 ,覺得2 最好玩

ST死症係爆機之後冇野迫到你玩落去
我又唔好鬥技場
就算之前玩緊係咁想生冰奇撚同白一角
到佢真係實裝左我都冇咩意慾開番黎玩

Agger

你講呢句同唔講有乜分別

日本野我只係食過爭鮮，我覺得爭鮮最好食

4g一定好玩過垃圾xx

題外話 switch幾時出mh 好期待畫面

幾時先出返係家用機PS4 到...
等左好耐

等咩,高清獵人而家都有得做啦

ps4上年已經有Frontier Online Z

wiiu 3g hd又係好靚

今日啱啱宣傳出switch 版mhxx

之前XX Trailer已經有D位明顯唔係3DS畫面
似早有預謀

MH3，好掛住帶PSP返學上堂連機嘅日子

一定係psp年代！
不話最鐘意都係用ps手製玩

肯定係2g/3 psp 年代
新果d留返比小學雞玩

答唔到邊代最好玩

但玩得最開心肯定係2g

大學yr2 成班約下出黎玩 面對面屌得好開心

2g難得黎好玩
3就成班一齊玩
3ds冇人買就冇玩了

2 or 2g啦

MHe好似wii版嚟wo

依個 我唔知簡稱係咩sor

唔講最好玩
最垃圾一定係4G
極限狀態究竟係邊條撚樣諗出嚟

一定係3同3G
水戰同砌槍真心正

冇wifi年代最耐玩
但有wiki係屋企坐定定連機係另一重滋味 幾爽

P2G

4g/s我覺得 得140任係好 基本上一下死 4個人打都有難度
騎龍個堆元素柒柒地
隨機武一般啦 係有動力刷既

由2p玩到x
一定係2同2p最正
大劍雙火事雙麒麟一刀一隻
背斬停轟龍火車
鬥技場雙黑鎧跳繩
我無補充

咁啱呢輪仲考慮緊入唔入手switch

好掛住mhp2 同mhp2g
2g 綀長槍打 用到一種武器征服所有怪真係好感動
果時用長槍單挑雙迅龍真係好好玩

留名等食花生

我都係投2g 第一隻玩
加上當時最多時間同朋友打
online版唔錯 不過貴左d玩左一年左右就無玩
3g水戰好有特色 可惜我麻麻地
4g有得跳係好事 但又做壞左
第一代同xx未玩過

mhp嘅所有系列

上左3DS之後起哂格冇哂遊戲性

#引戰

mhp系列係重道

1》2

個下轉變真係好驚嘆，日與夜，不同季節，古龍，裝備升級，mmo至lobby game嘅定位

一定係2g

結果成個post大部份人都係講以前講情懷,
好少人真係客觀分析下個分別同個遊戲性

咪4條遠攻 射射射 有咩遊戲性可言

剩係玩過2同2G 不過真係最經典 人氣應該都係最多

當然係2G
冇一隻game令到香港人晚晚坐24hr M記日日開團,仲識到唔少fd

遊戲性
依加易連機，技能多，騎怪多左時間比您斬
140金獅都要比4把重弩屈
以前玩雙火弓/大劍，玩技術
村長雙金獅唔夠打可以玩炸彈人
YouTube 見d日本仔三段停火車幾震撼
依加有d乜新野係好

騎怪一場頂多五野，隻怪已經就死，仲要係成班打得廢先騎到咁多下，去到X正常打已經係無咩人會騎怪
要玩技術4同X一樣可以做到，要打定番2G一樣可以屈怪

2g 4條友 60閃16陷阱仲要果陣d怪無道具耐性 , 屈起上黎絕對無腦過而家

60閃霸龍郁唔郁到
屌你XX隻霸龍閃左同無閃好似無咩分別咁

XX除左封面怪閃完會乖d之外 , 其他都效果唔大

有勇氣mode下講遊戲性

天彗得初見會唔習慣個節奏，之後打同撚狗無咩分別

依家先知難度係遊戲性既全部

你以為勇氣mode易用呀

打超特/獰猛一下一大截紅條,食多招大既就隨時死

老手來講勇氣mode真係玩幾場就熟
因為慣晒怪的動作
就算初見的怪都大約估到幾時出大招用勇氣避，頂多係咆哮位連招中招

你話唔用勇氣solo超特殊鏖魔？
不了

*除左突擊lance同片

見過人勇氣擋死左

2G啦 日日上堂psp連機

的確以前屈閃仲誇
但以前新手咩玩法都係新穎
依加d新系統
公會任要升lv好煩 但140秒人幾刺激
騎怪破壞平衡
狩技狗也不屌
去到x 除左超西金獅，都無乜心跳手出汗感覺

勇氣對比其他mode係op左d, 但始終用唔用都係個人選擇姐
唔鐘意既大可以用番公會mode咪可以玩番最正常果種玩法
再op既可以定番控死隻怪tim, 唔通又話有定番下冇遊戲性咩 咁從無印開始就無遊戲性啦
所以講到尾都係個人選擇
利伸唔用武士勇氣solo哂所有超特

大劍solo打晒成套裝

玩完p3先玩返轉頭要自己打

咁都有老屎忽

得罪講句，P3真係小學雞level

Wii嗰隻係最好
話2g好嘅有幾多人玩過wii先
海戰已經屌打

2g/3
日日都帶埋部PSP返學打
放學唔夠候再去麥當勞坐多個幾鐘連機

當年真係幾誇張

2g

單人打爆左手日輪右手火輪, 同埋競技場版雙爆上爆金獅
但係火山版一個人贏唔到

2G日日返學lunch time出去打
放學又打 星期六日又打全日

挖護石對我依d有強迫症嘅人黎講真係攞命

見到個g子有幾老屎忽

連kddi都未搞過嘅企埋一二邊啦

下一集

肯定係P3
玩到有班人仲斯待緊P4

鐵定留守PSP

PSP時代是MH3P
3DS時代是MHXX

你話武士道都仲有得傾

勇氣mode難到喎